En base al siguiente javascript, crea variables en base a las propiedades del objeto usando object destructuring e imprimelas por consola.

```js

const game = {​​title: 'The last us 2', gender: ['action', 'zombie', 'survival'], year: 2020}​​

```
